{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055349",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho752253152/songjeong-ollahotel-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698926148403&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052866&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=221151372&selectedRatePlan=294205799&expediaPropertyId=23476661&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송정 올라호텔"
    },
    "text": "松亭オラホテル\\n\n大韓民国海雲台区釜山広域市海雲台区松亭ヒラメゴル路49\\n\n松亭オラホテルはとても素晴らしい位置にあります。 このホテルでは、宿泊中に様々な特典が楽しめます。 このホテルは計42室の客室で構成されており、チェックインは午後5時から午前0時まで可能です。 満18歳以上からチェックインが可能で、満7歳以下のお子様は保護者や保護者と一緒に無料で宿泊できます。 無料駐車場や平日の朝食だけでなく、客室内の無料WiFiもご用意しております。 松亭オラホテルは松亭海辺と0.1km、広安里海水浴場とは9.4km離れています。 インターネットは共用エリアで無料WiFiを使用でき、駐車は無料または代行できます。 最後に、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認することを忘れないでください。 このホテルは素晴らしい施設を備えており、禁煙施設です。 そしてペットを同伴することはできません。 ホテルではクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットを受け取ることができ、政府発行の身分証明書に写真が貼られる必要があります。 チェックインの最低年齢は18歳です。 新世界センタムシティや海雲台海水浴場まで車で15分以内に行けます。 様々な活動ができ、美しい景色を鑑賞でき、旅行を楽しむことができるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "松亭オラホテルは大韓民国海雲台区釜山広域市海雲台区松亭ヒラメゴル路49に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何室ありますか？",
            "answer": "このホテルは計42室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から午前0時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊の年齢制限はありますか？",
            "answer": "満18歳以上からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊について教えてください。",
            "answer": "満7歳以下のお子様は保護者や保護者と一緒に無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどんな特典がありますか？",
            "answer": "ホテルでは無料駐車場や平日の朝食、客室内の無料WiFiなどの特典があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルからは松亭海辺が0.1km、広安里海水浴場が9.4km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ホテルの共用エリアでは無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料駐車場または代行駐車が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、松亭オラホテルは禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルで受け付けている支払い方法は何ですか？",
            "answer": "ホテルではクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットを受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの最低年齢はいくつですか？",
            "answer": "チェックインの最低年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺に何がありますか？",
            "answer": "新世界センタムシティや海雲台海水浴場などが車で15分以内にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ホテル周辺では様々な活動が楽しめます。美しい景色を鑑賞したり、旅行を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "ホテルでは新型コロナウイルス感染症関連の制限事項がありますので、事前に確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 586
    }
}